[
  {
    "question": "かれはめいさくをのこした<strong>はいじん</strong>だ。",
    "answer": "彼は名作を残した<strong>俳人</strong>だ。"
  },
  {
    "question": "すもうでは<strong>どひょう</strong>のなかでたたかう。",
    "answer": "相撲では<strong>土俵</strong>の中で戦う。"
  },
  {
    "question": "むかしは<strong>こめだわら</strong>でこめをはこんだ。",
    "answer": "昔は<strong>米俵</strong>で米を運んだ。"
  },
  {
    "question": "こめ<strong>いっぴょう</strong>は60キロだ。",
    "answer": "米<strong>一俵</strong>は60キロだ。"
  },
  {
    "question": "きゅうじつに<strong>ほうきゅう</strong>がはいった。",
    "answer": "給日に<strong>俸給</strong>が入った。"
  },
  {
    "question": "プロやきゅうせんしゅの<strong>ねんぽう</strong>はおおきい。",
    "answer": "プロ野球選手の<strong>年俸</strong>は大きい。"
  },
  {
    "question": "こめを<strong>くら</strong>にしまう。",
    "answer": "米を<strong>倉</strong>にしまう。"
  },
  {
    "question": "しょうひんを<strong>そうこ</strong>にほぞんする。",
    "answer": "商品を<strong>倉庫</strong>に保存する。"
  },
  {
    "question": "せいさん<strong>かじょう</strong>がもんだいになっている。",
    "answer": "生産<strong>過剰</strong>が問題になっている。"
  },
  {
    "question": "せんぱいのしごとぶりに<strong>ならう</strong>。",
    "answer": "先輩の仕事ぶりに<strong>倣う</strong>。"
  },
  {
    "question": "そのじけんは<strong>もほうはん</strong>によるものだ。",
    "answer": "その事件は<strong>模倣犯</strong>によるものだ。"
  }
]
